中國女故意對空姐狂咳引恐慌 迅被「鎖喉」壓制

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎在全球蔓延，各國機場紛紛增強防疫措施，不過爆出6日一班降落於上海浦東機場的泰國航空班機，卻驚傳一名中國女乘客因等不及消毒時間，故意朝空姐狂咳，施壓讓她離開機艙，該行為引起機上人員恐慌，立即被空少「鎖喉」壓制。

綜合外媒報導，一名網友Fugu M在YouTube分享一段本月6日發生的影片，該事件發生於上海浦東機場。為了防範武漢肺炎，著陸後旅客在機上等候飛機消毒程序，時間長達6至10小時，而泰國航空的飛機則需停留7小時以上。機上一名中國婦人等的不耐煩情緒激動，故意對著空姐咳嗽，並對機組人員施壓，希望藉此離開機艙。

請繼續往下閱讀...

該舉止立刻引起機上人員恐慌，一名空少見狀立即前往協助，警告該名婦人停止咳嗽行為後，婦人情緒依舊激動，空少只好上前壓制該女子，並聯絡安全人員，才終於結束這場鬧劇。

相關影片請見︰

相關新聞請見︰
武漢肺炎懶人包》傳染途徑、預防措施看這裡
「武漢肺炎專區」請點此，更多相關訊息，帶您第一手掌握。

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

相關新聞
武漢肺炎》比利時達200例！全球確診107209例 死亡3650例2020-03-08 22:55武漢肺炎》比利時達200例！全球確診107209例 死亡3650例
武漢肺炎》全民抗疫！ 金門縣政府送觀光產業防疫酒精2020-03-08 19:26武漢肺炎》全民抗疫！ 金門縣政府送觀光產業防疫酒精
武漢肺炎》朝千例逼近！德國一夜間新增47確診 累計達847例2020-03-08 19:23武漢肺炎》朝千例逼近！德國一夜間新增47確診 累計達847例
武漢肺炎》孟加拉首傳疫情即確診3例！緊急發布4國限制入境2020-03-08 19:13武漢肺炎》孟加拉首傳疫情即確診3例！緊急發布4國限制入境
武漢肺炎》勇官探視確診副總統不戴口罩？伊朗官方說話了2020-03-08 18:57武漢肺炎》勇官探視確診副總統不戴口罩？伊朗官方說話了
上一則
武漢肺炎》自主隔離還敢趴趴走？ 莫斯科市府：最高關5年

下一則
武漢肺炎》公主又落難？至尊公主號拖累 皇家公主號航程喊卡

你可能有興趣
武漢肺炎》國內暴增5例確診 案34婦傳染3護理人員和1清潔工 - 生活 - 自...

用蜂王乳保養一個月，竟然看起來像別人！
PR
獨家》確診澳音樂家傳彩排即不停咳嗽 下半場還入座觀眾席 - 生活 - 自由時報電...
驚嚇生日趴！網紅「30公斤乾冰」倒泳池 致3人窒息身亡 - 國際 - 自由時報電...
武漢肺炎》效法台灣經驗！法國宣布全面徵用口罩 - 國際 - 自由時報電子報
全台第一彩票分析師 北京賽車 現場直播教學 完全免費分享90%勝率
PR
Recommended by MicroAd

國際今日熱門
2020-03-08 06:09武漢肺炎》泰式酸辣！泰國代表WHO會議嗆爆主席影片瘋傳 影片
2020-03-07 23:50武漢肺炎》全球確診103955例 死亡3524例
耐用富林玉山家樂福聯名卡，3月底前獨家加購活動
2020-03-08 01:00中國泉州肺炎隔離飯店倒塌 70人受困已救出43人
2020-03-08 22:55武漢肺炎》比利時達200例！全球確診107209例 死亡3650例
OZIO-提供用蜂王乳保養一個月，竟然看起來像別人！

LTN集點大放送
圖
網友回應

自由時報版權所有不得轉載
© 2020 The Liberty Times. All Rights Reserved.

大力金剛指

條支女不死足惜架喇
不過原來等消毒等咁耐..
「機上等候飛機消毒程序，時間長達6至10小時，而泰國航空的飛機則需停留7小時以上。」

告佢毆打+非禮

做得好